其實有冇人諗過要組隊去新屋嶺集中營探監？

返正大家遲早都要入去

好!